12mini用戶激讚需求急升 先達搶貨爆升現水位

係咪今晚早d訓？